\clearpage
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

{
\textbf{Тезисы докладов}
}

\bigskip

{

\textbf{Всероссийской  конференции с международным участием }

\medskip

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

}

\end{center}

\bigskip




\bigskip
\bigskip
\bigskip

\begin{center}
% Корректор \emph{Т.\,В. Анисимова}

Технический редактор \textit{Л.\,А. Горовенко}

Дизайн обложки \emph{М.\,В. Шатихина}

Компьютерная вёрстка \textit{Д.\,С. Кулябов, А.\,В. Королькова}
\end{center}

\vfill

\noindent
\begin{center}
  Подписано в печать 05.04.11 г. Формат 60×84/16.
  Тираж 170 экз.  


  Усл. печ. л. 14,25.  Заказ 431.
\end{center}

\bigskip
 \begin{center}
   Российский университет дружбы народов\\
   115419, ГСП-1, г. Москва, ул. Орджоникидзе, д.\,3
\end{center}

\bigskip
 \begin{center}
   Типография РУДН \\115419, ГСП-1, г. Москва,
   ул. Орджоникидзе, д.\,3
\end{center}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: 
